[我有批奶粉好平]澳門有藥房出售受水浸影響奶粉 當局正回收並抽樣檢查

澳門衛生局證實，有藥房出售受水浸影響的奶粉，目前正從市場回收和抽取奶粉樣本做質量檢驗。

衛生局晚上發出的新聞稿，並無提及供應商和藥房的名字，只是表示衛生局正跟進有市民在社交網站反映，在澳門某藥房買到受水浸影響的嬰兒奶粉，而調查結果顯示，有供應商將受水浸影響的奶粉供應給某藥房，該供應商目前正進行市場回收。

新聞稿指，衛生局已經抽取樣本進行化驗，同時，將個案通報民政總署食品安全中心跟進，呼籲市民如果發現有藥房出售受水浸污染的奶粉，要拒絕購買，同時向衛生當局舉報。

都係奶粉者

邊會知係水浸產品？

奶粉係用水沖架啦

而家沖定je

浸過咸水價錢應再提高D啦

一出世就浸過鹹水
贏在起跑線

澳門人又嬴

合符國情

真幸福

澳門果然深得支那真傳

其實奶粉又有蓋，又有錫紙封裝，佢可以驗到d咩